我老竇成日叫我去學揸車，但我一啲都唔想

女人揸車on9已成全球既定印象
先唔講第時自己手車得唔得
就算第時自己手車好掂
揸出街有咩事，明明錯嘅係人哋
都會因為我係女人而入我數，先入為主覺得一定係女人錯

方便去旅行渣

有車cam ga ma

係香港都揸唔掂/唔係揸開
係外國揸仰危險

洗乜理人點講
男人揸車發生意外根本係高好多
不過女人一出事就大造文章咁解

你諗諗男女揸車既比例先出聲啦

做地盤男人出事機率大過女人好多

男人唔應該做地盤

外國條路闊咁多

岩呀 女人除左拎黎屌之外真係冇乜撚用

blocked

其實論percentage 係女人有意外多
但嚴重事故係男人多好多
反而女炒親都係小事多